Curso 1 José Luis Andrade Martínez

1. actividad 1
 a. guia practica de git

2. actividad 2
 a. agregado .gitignore de node_modules

3. actividad 3
 a. agregando bootstrap

4. actividad 4
 a. Trabajando con grillas
 b. trabajando con flex
 c. trabajando con clases

NOTA:
popper.js no se pudo instalar debido a un error npm que adjunto:
npm WARN deprecated popper.js@1.16.1: You can find the new Popper v2 at @popperjs/core, this package is dedicated to the legacy v1
